
                      Es una película fácil, y se podría decir que quiere seguir la estela de fast and fourius, pero es bastante diferente, incluso en los coches (algunos americanos pero muchos son europeos), la película tiene un trans fondo de amistad muy bonito, los actores principales trasmiten y la banda sonora es brutal, la recomiendo 100%100
        
            